邀請建制派參加反黑除惡，嚴查保護傘大遊行

分化建制，要佢地交人出來!